［江湖傳聞］鄭姓政府高層擺對波上磅識佢老公

拿就咁，我同我老婆就咁識既。哥日食完飯順路行過律師樓就去寄律師信啦，埋到去一睇，係個五十幾碎既阿嬸都覺得奇，律師樓唔係全部後生仔女黎既咩？

咁平時有寄開我都知封律師信大約係10萬6，但佢同我講要33萬，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示33萬。正當我想拎支票出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
律師阿嬸：（摺一聲）

今次就28萬，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

唔記得講，我姓潘，我老婆姓鄭，好多人問我地點解會結左婚，而家答左你。

呢個傳聞我都聽過，係真既（好似係）

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我老婆有咁大波實晚晚屌到佢甩臼

巴打唔該哂